.TH "ProjContentViewCtrl" 3 "Fri Aug 10 2018" "Version 0.56" "Virtual Smith" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ProjContentViewCtrl \- 프로젝트 컨텐츠 뷰 컨트롤 ProjContentView의 컨트롤  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits MonoBehaviour\&.
.SS "Static Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static void \fBOpen\fP (int _sceneIdx=0, System\&.Action _callback=null)"
.br
.RI "프로젝트 열기 "
.in -1c
.SS "Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "GameObject \fBProjListView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBAnnotListView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBAnnotEditView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnAdd\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBProjCtrlMenuView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Text \fBtxtName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnBack\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnEdit\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnList\fP"
.br
.ti -1c
.RI "GameObject \fBProjEditView\fP"
.br
.ti -1c
.RI "InputField \fBinpName\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnCancel\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Button \fBbtnDone\fP"
.br
.in -1c
.SS "Static Public Attributes"

.in +1c
.ti -1c
.RI "static \fBProjContentViewCtrl\fP \fBInstance\fP = null"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
프로젝트 컨텐츠 뷰 컨트롤 ProjContentView의 컨트롤 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2018/07/23 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 19 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "static void ProjContentViewCtrl\&.Open (int _sceneIdx = \fC0\fP, System\&.Action _callback = \fCnull\fP)\fC [static]\fP"

.PP
프로젝트 열기 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI_sceneIdx\fP 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 303 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SH "Member Data Documentation"
.PP 
.SS "GameObject ProjContentViewCtrl\&.AnnotEditView"
어노테이션 리스트 뷰 
.PP
Definition at line 24 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjContentViewCtrl\&.AnnotListView"
프로젝트 리스트 뷰 
.PP
Definition at line 23 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjContentViewCtrl\&.btnAdd"
싱글턴 인스턴스 
.PP
Definition at line 31 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjContentViewCtrl\&.btnBack"
프로젝트 이름 필드 
.PP
Definition at line 35 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjContentViewCtrl\&.btnCancel"
프로젝트 이름 입력 필드 
.PP
Definition at line 41 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjContentViewCtrl\&.btnDone"
취소 버튼 
.PP
Definition at line 42 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjContentViewCtrl\&.btnEdit"
닫기 버튼 
.PP
Definition at line 36 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Button ProjContentViewCtrl\&.btnList"
편집 버튼 
.PP
Definition at line 37 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "InputField ProjContentViewCtrl\&.inpName"
프로젝트 편집 뷰 
.PP
Definition at line 40 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "\fBProjContentViewCtrl\fP ProjContentViewCtrl\&.Instance = null\fC [static]\fP"
어노테이션 편집 뷰 
.PP
Definition at line 28 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjContentViewCtrl\&.ProjCtrlMenuView"
어노테이션 추가 버튼 
.PP
Definition at line 33 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjContentViewCtrl\&.ProjEditView"
리스트 버튼 
.PP
Definition at line 39 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "GameObject ProjContentViewCtrl\&.ProjListView"

.PP
Definition at line 22 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.
.SS "Text ProjContentViewCtrl\&.txtName"

.PP
Definition at line 34 of file ProjContentViewCtrl\&.cs\&.

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Virtual Smith from the source code\&.
